十皮好玩棍仔推介

依家出名少少既盤都比人炒貴哂
有冇啲十皮以內好玩既棍仔
唔駛快，好操控少野整就夠

fit ge8

Fit ge
Dc5 typeS
Ek4
CL7 euro R
EP3
加多小小gc8

10架AE110

屌 快過我

仆街搶唔到

Fiesta

其實本身好鍾意EK9
但d 價一排冇睇反而越黎越貴
食撚左偉哥咁
上個月日本有架賣左270萬yen

Fiesta ST

vitz gs

Fit 狗也不屌

十蚊頭都有啲既

呢架都幾好
但個樣有d 薯
fit 仔都係

其實ek4 同ek9 分別係咪好大
細踢大踢

k4都係大tec ek3先係細tec

可以點分ek4同ek9
好似好多人成套外裝換k4扮k9

eg6 不過有d成12蚊

K9紅頭機器，K4係咩？

Celica gt4

唔係阿叔情懷真係掂都唔好, 紙皮咁薄, 以前日本/旺角MK牛肺, 如果仲係香港行貨車最驚係積木車

Ek3

eg6好似幾好灣

我就唔識分啦 如果真係k9仕樣可以點分 盤頭都可以換個紅色既啫

係囉，個蓋可以照換

Fiesta st

sti 10

未開tec, 6/7千轉以下慢過同級e.g AE110, 純粹係有得踩上高轉, 未開tec 慢過買餸車

抬b20個啲好撚快

係咪即係藍色果塊牌

搭單問埋
有冇辦法可以知道架車係咪積木車

Miata is always the answer

諗過nb

真好玩，kart 仔 feel

加多小小...

棍仔咁既價位好似Honda最保值想知點解
Fit同梯R款既 比起其他廠同期相同定位既車硬係貴D 想知點解

我估一黎HONDA造車係好玩
二黎易打理, 平養少野整?

有底盤號碼單門ek4同ek9機器唔同，16a同16b,外觀上係ek4有尾水潑，4孔擔，但外觀多數都改曬

黑色

之前睇nb
之後睇睇下心諗不如索性玩na
雖然做過下功課知道nb操控上好過na
但na跳燈真係靚
nb似咸蛋超人

我擁有過na6冇咩壞，係生銹，同埋冇咩力，但操控幾好

NA 易整 平 多零件 唔着tec算慳油 FD2 1.7/km

ching 要有尾車？

唔係，我鍾意ek 都係斬尾
真係睇邊款

咁薯唔薯就睇套包圍

好似好多盤都銹底

ching 好似識啲野
岩睇到一個term "笠穀" 係咩意思

係呀，太舊啦冇法啦，平有平玩

同埋na6真係好慳油，我之前果部入27L行到400

借屍還魂

唔駛快既話kcar頂唔頂得順？
cappuccino 3缸推寶 個樣幾靚
利申未揸過

如果依加入一部na6 咩價位合理？
見到有啲91-94 盤都好靚仔但就黎30年車
真係有心理關口

冇話合唔合理嫁喎，8皮我接受到囉如果再多少少我會買mr2中意左好耐

R56 Mini Cooper S

又幾得意
仲細部過mx5

MR2 SW20真係幾好睇

mr2 係正
ho lam 哥

NB = 強化版 NA

我覺得 NB 流線型啲

想玩好野就添多3~4~5蚊就多好_多野玩

唉其實係
上十五蚊玩ek9 dc2
仲有咩好介紹

EF9

ef9好撚貴 十五，六蚊買fd2都得

威也油門同電子油門
冇abs同有abs
再改埋硬呔
呢三樣野已經兩個世界

清揸過？啲灣點

MR2 我都好鐘意
但中置引擎唔知整同保養會唔會貴好多

咁舊一定多小問題啦貴極有個譜

AW11都唔差

Swift sports

睇相見個 Engine room 好迫，唔知換件嘢要拆幾多嘢先做到

呢十年八載最欣賞嘅 JDM 係 SW20